求屌醒 而家感情係咩玩發

由岩岩識d女仔 我未係鍾意佢既事侯
就係咁搵你 講d曖味既說話 想同你一齊咁
好啦 搞搞下 我都開始鍾意個女仔
個女仔就開始對你冷淡 之後好快仲有男朋友

其實點解會咁
係咪真係岩玩唔可以認真
定係我認真個時悶左

如果係咁 我係咪唔應該玩認真
安安心心做個player算

自問本身真係唔算play boy
但d人成日覺得我係同大把女
但其實我只係一個a1小毒毒

我該何去何從

想同你一齊個陣你又唔主動啲

player到你做咩，咁容易比條女影響到，做番毒撚算啦

其實我有主動 但佢話啱啱分手唔想咁快拍拖
咪keep住 之後我就沉左船
點知一個月後佢話有男朋友

我認真個時會好易發脾氣 呷醋？
說左d好mean既野

我就係做唔到 但d人當我係
除左d多年好友

多年經驗好多女都係咁 鍾意同你玩
不過果條女我唔鍾意啫
單身 2年後第一次鍾意另一個

戇鳩仔

頂 同你男女調轉 啲男仔永遠都係撩完你就走

人哋收緊兵 你冇表示梗係唔睬你

但係撩到咩地步先
我呢次係又拖又攬又錫

咁佢又無暗示要送野

反而我有講野難聽幾野

反而我有講錯幾難聽既野

收兵姐，你鍾意做兵咪衝埋去囉

過年幾會搵番你架喇

似佢玩你

唔撩下你 點知自己有無吸引力
又無蝕底既

同埋，你又點啓佢無撩其他人

諗下點解人地咁快做到男朋友你做唔到
咪又係吸引力問題

過幾年我都唔記得啦

唔好咁講

通常話唔想拍拖老係假
不過你要再追下

無吸引力 應該一開始就唔會發生咁多野
不過我唔識溝女就真
我d fd都話我唔識溝女
如果唔係唔會搞到fd都無得做

佢有無撩其他人又唔關我事既
重要係對我點姐

咁你何必依家衝埋去俾人撚呢

屌你老母就係你呢啲人養咁撚多死港女出黎

兵

衝完啦
最後一次同佢既對話 佢睇都唔睇

無可能關我事
小弟 人生第一次主動溝女